eminleo day 4分柝

0:00 背景兩隻皮超 代表佢幼年時係黃
0:19 五一手勢
0:32 點蠟燭 悼念831
0:59 準備牛奶急救 FA
1:09 紅撚到仆街 唔食得唔得 不過冇計啦 證明佢內心都唔想奶共
1:21 開始大大啖咁食 手足食tear gas

政協都有黃！！

暗黃
其實同D明星差唔多之嘛

8杯野 3枝大蠟燭 1碗譚仔 831

幾時分析埋甴大大其實係深黃

好黃嘅政協啊

老實講 有咩好分析

背景左上貼左張黃色紙條紙仔